我扮林鄭 你問我答

我先為我早前解釋不足道歉 我已經反省左

有關草案已經即時停止 我亦都重覆左 希望大家理解

另外如果有條例 係出年7月未通過就會失效 希望大家明白

幾時切

屋企廚房幾大

林兆波點睇你

蛤

有關條例 出年7月仲未過 就會失效

廚房係有不足 我會再繼續改善

知去邊度買廁紙未?

我為我之前既不足道歉 正如我之前講左 解說令人們未能清楚知道 我要為我之前既不足道歉負上好大責任

僭建呀？

喊未 ?

鯨魚是咪魚

識去天水圍未

你既問題我頭先已經講過 唔再重覆啦 我亦都唔會補充

多謝你提問有關往後工作 我都希望社會向前行 拎住初心

正如我之前講左 我已經反省左 我亦都為我不足致歉

有關問題 我諗要相關部門回答 我都唔重覆啦

我係silly, 咁你係邊個

互動唔可以一時一刻 要持續進行

扮得幾似

Q: 對上一次做愛係幾時

作為行政長官 所有野都係經我同我既團體討論

多謝你提問有關往後工作 我都希望社會向前行

對於未來工作 我都想做 未來3年都會比較忙碌

作為特首，點解講嘢不淸不楚
作為母親，你咁教仔㗎咩

我問你上次(之前), 唔係之後喎

我屌你老母呀

點解你會唔傳媒可以上連登 唔怕俾人搞你後面？

習近平碌野幾長

你爭大耳loan d錢幾時還你寫左我做擔保人

有關機制 可以作一個合理既調查

你幾時死，點樣死，邊到死?
等我可以鞭你屍

今次咁多人支持同一樣嘢 會否覺得完成左競選時侯修補社會撕裂既承諾？

出年7月就會完成 如果仲未通過就要重新黎過

咁！
而家講徹回
仲等咩呢

可唔可以比橡膠子彈射隻眼一下

我先答你第2條問題 我有我既團體係到 佢地比左我好大動力

你老公仲會唔會奶你隻閪?

市民唔清楚證明我地先前解釋不足

屌好撚痴線

點解你個樣咁樣衰

我答你第一條問題先
有條例係出年7月未通過就會失效 希望大家明白

How much one Q?

你個閪俾人屌過幾多次

貴為兩個仔女既母親，你對<記你老母>有咩睇法

社會工作要持續進行 唔係一時三刻

點睇記你老母呢句野？

我都係先前重覆左 希望大家諒解

我對未來工作都會充滿熱誠

你都無個「哈」字

多謝你提問有關往後工作 亦都充滿熱誠

我都解答左 我相信現有機制 可以作一個合理既調查

你點樣睇記你老母4隻字

你既問題我會為我不足致歉

我對工作充滿熱誠

又一次唧牙膏記者會

不如唔好開啦
唔接受你的道歉，因為你唔接我哋意見

如果唔係你 01唔會死

一個都不能少！

唔記得左

漏左 蛤

你覺得你依家做嘅野係咪符合作為人嘅原則？
中共有你咩把柄令你不惜全香港人都憎你？

我重申一次 有關記你老母 係我同團體解釋不足 我亦都已為我不足致歉

哈

係咪同梁生有戀人關係？

你食屎啦

我先答你第二條問題 修補社會撕裂唔係一時三刻

關於母親呢方面 我地有特別嘅機制處理有關投訴

你有無同維尼搞野

三POST齊推
telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

根本義士就係condom

三POST齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

有關機制 可以作一個合理既調查及解釋

你耍太極咁叻 跟開邊位師父練架?

哈 你既問題我已經先前答左 有關機制 可以作一個合理既調查

我從事政府工作多年 已經知社會有不同矛盾 哈

點睇你老公對白襪仔？

可唔可加埋真心話mode

哈 有好多問題 有關反對修例 我已經為解釋不足進行反省 亦都為我不足致歉

你比幾多人屌過？

作為慈母，你點解釋當日警員講記你老母

點解你今年錄新年賀詞要架空林兆波？

眼見面前有不同矛盾

你同老公仲有無性生活

林鄭語錄重有“我以為我已經答左”

你老公仲有扑你

幾時百年歸老，怕唔怕俾人縮短有生之年

我以為我已經答左

點睇自己咁柒喊唔出

仲記唔記得你比包紙巾個絲打

傳聞麥議員有沒有問候妳老母？

睇字都有聲

哈 我為我不足致歉

有聲

我地有特別嘅機制處理

有聲屌你老母

林兆波有無向你投訴？

你個頭係gel定點？
有人話你殘咗喎，你點回應？

多謝你提問有關往後工作 我對社會工作依然充滿熱誠

幾時縮返入自己個臭閪

扮得好似

諗住幾時仆街

哈 我以為我已經答左 你既問題我頭先都答過 冇野可以再補充啦

點解道歉唔露出胸部

咁係打後三年若再發生69 612 616事件
你會否點處理同點承諾做好特首

點睇有絲打痾咗嚿咁大嚿嘅屎？

一晚比雜種屌左幾次先唔洗落台？

有關先前問題 我認為有解釋不足

遲咗啲哈哈哈

有冇考慮成立委員會

去參選下屆世界杯

我地設有有關機制 可以作一個合理既調查

CLS

唔回答呢D假設性問題

csl

有關第二條問題 我以為我已經答左 我對社會工作充滿熱誠

如果林生唔接受你會唔會同佢離婚

今日星期幾?

你有冇開槍打過你兩個親生仔？

未來工作我會繼續做 哈

出年7月仲未過 就會失效

我地希望能夠繼續為社會服務

林鄭可否取代燦神嘅地位？

哈 我已經經過連日反省 亦以為我既不足致歉

社會工作唔係一時三刻做好 我同我既團體會繼續把握初心

我以為我已經答左 我認為有解釋不足

我地有特別嘅機制處理有關訴求

哈 我已經重覆左 我依然充滿熱誠

可唔可以喺 Telegram 整個林鄭 BOT

哈 未來工作唔係一時三刻完成

你守龍門有咩特別技巧？

我好窮 比一千萬我OK?

我亦都為我不足致歉

我依然會相信我既團體

幾時死

可以尋求有關部門

今次點解谷唔到眼淚？

哈 多謝你問題 今次我已經為我先前不足道歉

重你老母個覆
D記者一直問係因為你根本冇正面回應
屌你丫
根本問乜問顯都哂鳩氣
問得幾好佢都兜到

出年7月未通過就會失效 希望大家明白

所有問題
回答完美
你已經有資格去參選特首了

哈 正如我之前講左 我已經反省左 我亦都為我不足致歉

我同我既團體會握緊初心 為未來工作做得更好

啫係射嘅子彈唔夠多？

我先前已經答左 哈 講多次啦 出年7月未通過就會失效 希望大家明白

有關暴動問題 尋日警務處處長盧偉聰已經答左

你可唔可以保證明年七月前唔會重啟？

想睇你胸部

哈 你既問題我頭先已經講過 唔再重覆啦 我亦都唔會補充

我見到你就想嘔 可以點算

有關問題 我地設有相關部門

剛剛已經解答左 有關問題 我地設有相關部門

高汁post

係咩部門，有咩機制申請睇

特首你好
你話係因為你之前解說唔清楚而令大家對條例有疑慮
而家因為你解釋得唔清楚
令到香港出現第一個政治死者
想請問下政府係咪真無人要因此問責呢？

諗起之前有個post扮林鄭 係咁用「蛤」

係咪就黎推明日大嶼呀？

哈 你既問題 我已經解答左 亦都唔會重覆啦

兩個月前我有了初經，到現在一直還沒來。 而白帶是每一天都有，透明的，量還滿多。而且有時候是可以拉超長的那種。。。正常嗎? 每一天都有ㄟ?[奇摩知識］

點解你一路重複 答左等於冇答 ？

我為我同我既團體之前解釋不足道歉 蛤

你開個記者會講埋啲廢話搞到依家先有think big睇，你會點賠償返啲時間比廣大既小朋友？

屌你我公司好靜架！ 我噴撚左呀！

蛤 我會為我未來工作做得更好

個post有聲既

個心係咪有問題？
做咩次柒次都搓心搓心？

要唔要心痛下台？

同盧囝有無做過愛

我相信我同我既團體會為社會帶來進步 蛤

蛤 你既問題 我已經解答左 亦都唔會重覆啦

識搭港鐵未

我喜歡同社會上年青人對話

你會唔會做國家主席？

痴線post 淨係睇呢個post已經忟

如果你同CY跌落海 你覺得會救你定救CY

多謝你提問 有關你第一條問題 我認我有不足地方

有無時間表？我身後有千幾個幼稚園學生準備同你對話

哈 我依然揸緊搓心

哈 我係代表香港人700萬人

你笑乜鳩

689有無跣你

有乜野想同葉劉講

你既問題 我已經解答左 亦都唔會重覆啦 至於未來工作 請相信我同我既團隊

蛤 社會工作唔係一時三刻 但我會持續進行

蛤 我地會同多方面作出溝通 加強解說

How much 1 q?

佢地全部都好細個 點解你可以要佢地等？你仲認為自己可以代表到香港既母親咩？

點解你可以講咁耐嘢都好似一句都無講過咁

蛤 我會繼續為我解說不足進行修補工作

你唔係香港既行政長官咩？點解全屋企人都係英藉既？

我重申社會工作唔係一時三刻 但我會持續進行 亦為工作充滿熱誠

林鄭正式向建制派宣戰

哈 有關第一條問題 我地設有相關部門 佢地會作出詳細調查

你打算點樣搓住個心嚟行之後嘅路

คุณไปตายเร็วนะ

未來工作係困難 但我地依然充滿熱誠

唔好意思 聽得唔清楚

你全家英國人,你係咪外國勢力?

叫你快啲去死

哈 我地設有相關部門 佢地會作出詳細調查

咁實際個部門個名做左係做咩呢？

未來工作係充滿困難 但我會把握初心 哈

你會唔會放棄英國護藉 供享大灣區榮耀

可以尋求相關部門協助

我啱啱比左粒啞藥你食

唔好搞我後面

點解你可以做得咁差嘅

哈 我為我早前解釋不足道歉 我已經反省左

放義士呀仲玩膠

蛤乜鳩

返屋企究竟有冇認真諗過點回應我地五大訴求？
你究定係將自己個腦擺左喺屎忽到定點？

我已經為先為我早前解釋不足道歉 我亦經過連日反省左

你有冇同梁振英習近平做愛呀?
爽唔爽呀？
有冇高潮呀?

特首你可唔可以講出相關部門既名稱呢？

唔好意思想問你
林太 請問 1+1+1-1等於幾

唔好意思樓主
呢d搞笑post 唔好推到熱門啦
留返d有用post 啦

有關第一條問題 我重申經過連日反省 亦為我早做得不足道歉

你冇飲水

其我可以做得差d

我頭先打跛左你隻手 點解你仲打到字？

最後1條問題

我先回應你第3條問題 我對工作充滿熱誠

多謝大家

好神似,因為個哈字

我問你家暴呀

唉聽到好亂

林兆波有冇金屋藏嬌

低質抽

平時除左耍太極仲有咩活動？

特首我想投訴速龍，但冇警員編號

你話你係土生土長 但點解唔識用八達通？

屌點解有聲既

你答黎答去都係個幾句
不如下次記者會 你人都唔洗理
整幾個標準答案
等記者自己填充
e.g.: ______係有不足 我會再繼續改善

之前話賣身俾香港
如果香港人話要，會唔會拎出黎

你老公係咪好耐冇屌你？

而家7仔有廁紙賣

話唔重推會失效？佢誠信破產，依家主流民意好明顯佢都唔肯落台

有人話你嘅表現衰過689，你點睇？

我就係等緊呢句

同老公性生活協唔協調?

ClS林鄭創造CLS既POST

只要有心 人人都係特首

林太，請問你WeContact咗咁多香港人上街，林生對你有咩評價，有冇影響你夫妻之間嘅性生活？

巴打你真係人材
政府應該要請你

有市民話道歉時要露出胸部
到底你可唔可以令市民信服你真係真誠道歉呢

Stop la

當以上對話係由香港人ceo講出黎
就知係幾咁荒謬

你幾時死？答啦

我屋企有個不問性事既林生

基本上已經等於切……徹回

經過今次 相信未來三年工作都會非常困難 我同我既團隊會加倍努力 希望重建對本人 對政府嘅信心

林奠話612係公眾集會

點解咁講？

落台啦屌你老母

麥美娟DL老母，你有乜回應

幾多歲破處？有冇玩過3P

示威過程，我被警犬打左棍，你諗住幾時還！

有無割包皮？

how much per kill

你點用身體向香葉國謙道歉

Can you recap all answer in English?

有人話死線係20號，否則21號有大型遊行，唔該入嚟睇下你面對緊乜問題

入嚟睇清楚要點做先最有效

你幾時死

cls 高質

其實你係咪真係林鄭？

點解你全家都係英藉
你係咪反中亂港 賣國賊?

哈 未來既工作一d都唔容易 但我會繼續加倍努力

可以話係多方面既配合

將工作做好一d都哈容易

將一個良好意願同客觀工作做好 一d都唔容易 但我仍充滿熱誠

哈 我連日黎已經反省左

要同返有關當局溝通

哈 我同我既團體 日常都會遇到唔少困難

點解有個紙巾陣？

哈 我以為我答左 唔緊要我講多次 互動唔係一時三刻 係要持續進行既

哈 經過連日黎大型示威 我已經聆聽到各界意見 但我希望可以以一個和平 理性方式去表達

點解你唔識喝住上面唔跟遊戲規則既人？

我重申 我先生同我講 你點會賣港？你係賣左個身比香港

你正一豬西

哈 今次事件令我知道 我要做得 更 好

社會上既問題 係要有多方面配合

哈 我重申一次 條例係出年7月未通過就會失效 而暫緩立法會已經停止修例工作

性命攸關！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

［集思廣益］發夢6.21會上前線，求各位義士提供寶貴經驗

我重申一次 我已經為我先前不足作出真誠致歉

我先回應你第二條題目 互動唔係一時三刻

哈 我已經走左出黎 作出最真誠道歉

我重申一次 七月前未通過就會失效

有關問題 會影響香港環境 另外 我要比潘生潘太一個交代

先回應你第二個問題 係我生涯入面 我盡心盡力 但呢次我更深切明白到 我要做得更好

下屆特首候選人, 葉劉淑儀 同 湯家驊, 你支持邊個

暴動相關問題 尋日警務處已經開左記者招待會解釋

作為特首 我要聆聽市民意見 我希望受傷既人都可以盡快康服

I myself and my political team will continue to work very hard to meet the aspirations of the Hong Kong peopl

我已經開左記招 作出最真誠道歉

Ha The policies is beneficial to Hong Kong and I myself and my team will continue to explaination work to Hong Kong people

你老公條撚定維尼條撚大

依位朋友都係對我...作呢個有關真誠道歉 各位如果有留意我說法 係做得不足 做得不足就引起社會矛盾 所以我真誠道歉 係向每一位香港市民

互動工作要持續進行 我同我團體會加倍努力 希望重建市民對本人 對政府既信心

有關國籍問題 可以係多方面 同時都希望各界對我 同政府重拾返呢個信心

先回應你第一條問題 係個比較複雜法律既議題上 我係未能夠做到最好

我承諾我會將紛爭同矛盾好好處理 絕對不會貿然重啟程序

哈 我已經答左兩次啦 希望大家明白 理解

有關特首資格上面 各界都比機會我同我團體做返呢個工作

你果兩個仔係邊
好想問候吓佢地

作為特首 我願意為先前不足負責任 亦會傾聽年輕人既聲音 多謝各位

日後我都希望有唔同機會 可以同青年人對話

其實我希望大家睇完笑完之後
都會反思一下 點解一個咁荒謬既人 可以做到特首 香港人既領導

林鄭: 反思一下 點解一個咁荒謬既人 可以做到特首 香港人既領導

香港已經唔同之前 係互聯網上 我講出黎好好笑咁
但我所講既對話 係實實在在 確切出現係一個全港都關注既公眾場合到
支持同唔支持既 同大家討論下
唔知咩事既 留意下 留意完既 分享比身邊既每一個人
香港人唔係呀媽話哂事 係香港人自己話事

多謝支持